[認真，唔好笑] Listening test

個鬼婆唔識野，戰車緊係有 race mode 啦